林文龍做亞視副總裁真係諗都冇諗過

雖然亞視係頹但由演員到做到一間電視公司嘅副總裁真係幾西利

濕鳩細公司阿豬阿狗做都一樣

似拍緊戲多D

呢個唔係唐文龍？

笑死
人地前幾年借殼上埋市
本業都唔係做電視

打老婆仲犀利

洗乾淨啲錢炸

邊度有得睇

你搵下佢老婆d報導仲有無囉
住佢地附近既話唔難見佢地出入又